外資們！求下你地走啦

香港冇法治架啦！
啲狗犯晒法都冇事
唔好咁傻豬豬留係香港比人充公財產丫！
唔好益支共丫！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔好搭地鐵

我地係時候停一停

走咗中資咪大舉入侵香港？

係連登post中文叫外資走

咁咪得反中資 奶共...